元朗2100靜立嗰5分鐘真係好完美

全場靜晒，一粒聲都無。

令我諗返721當日嘅情景。但望住身邊有咁多人喺隔離，又放心返。
多謝各位手足支持元朗

我都覺

2000？